成班垃圾兒登仔 除左識叫醫護去罷工/辭職 屌同路人之外 乜柒都唔做

不服來辯

你自己都知答案啦